林鄭月娥: 英國背信棄義 政治包裝 滿口歪理

行政長官林鄭月娥在社交網頁談及有關特區政府不承認BNO作為有效旅行證件和身分證明。她表示，特區政府早前在新聞公告中，暗指英方冒背信棄義之名，實際上有經濟利益的考慮。

林鄭月娥說，香港一直是英國重要的外來投資來源地，英國是香港向外投資排名榜上的第六名，截至2019年年底投資額達2800億港元；根據2018年數字，而香港則排在英國外資來源地第12位。

她指出，英國的地產發展商也明顯視港人為主要銷售對象，過去兩星期的主要報章，有多達20個關於英國樓盤的廣告，她認識的本港企業家，就有幾位在倫敦擁有整幢商業大厦，這些都是實實在在的經濟利益。

林鄭月娥說，香港和英國有長期的商貿合作，她在2017年上任後不久便訪問英國，開拓更大的合作空間，指出這才是為自身經濟發展的正道，而非以政治包裝，滿口歪理，甚至違背承諾，為經濟目的護航。

呢隻支那狗仲有無得返英國？
比黨玩撚到制裁埋，做哂condom

為政治定為經濟呀
你班友夾好口供先出嚟講嘢啦

港英年代既林鄭出賣左回歸後既林鄭

搵返條片出嚟
唔咁講都唔得啦

咁快啲送你個仔去擁抱大灣區啦

經濟問題經濟解決。
柒婆你開放HKNO護照比英國人過黎香港住law....

So? 英國佬夠你閪？

淋病之前好鍾意英國㗎喎，話佢最開心的日子都係英國，依家反轉豬肚就係屎？鳩得佢

林鄭月娥：在英國時最開心

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

林鄭月娥 在英國時最開心

CNO 公廁護照

屌佢老味，冚家英籍好撚心就收聲算啦

一面講到英國有幾衰有幾背信棄義，但自己屋企又係咁奶。
連自己個仔都唔撚信妳講嘅嘢，但又迫全港聽

其實唔出聲無人話佢啞㗎

一個全家攞英國護照話返英國唔講信用

不如叫英國捉佢叛國罪

吹得我鐘意比錢英國呀 關你撚事

柒婆家人全部英籍

佢老公同兩個仔應該想即時開佢拖

英國的地產發展商也明顯視港人為主要銷售對象，過去兩星期的主要報章，有多達20個關於英國樓盤的廣告，

好多都係香港公司扮黎厄香港人

她認識的本港企業家，就有幾位在倫敦擁有整幢商業大厦，這些都是實實在在的經濟利益。

你啲fd 心甘情願買人啲野咁都可以屈返人轉頭，咁你屋企有英澳肉、生果蛋係咪又係人地呃你買

條友越黎越痴線，幾時捉返佢入青山

啱，叫你啲仔全部退哂啲英國學歷。

睇嚟mi6又落order叫英國間諜林鄭加速
今次西方世界滅共嘅決心應該好大

所以根本禍不及家人
絕對唔可以apply落呢堆objects入面

全家英藉

你老公同囝仔
竟然都為呢個背信棄義嘅國家背書

有人指責小妹妹婚前性行為？望真啲，原來係有隻四十年街齡嘅老妓講貞操喎

將英國改做港共
前文後理先完全正確

收皮啦，你同老公有冇係英國買樓？你自己買就無人昆，香港人去買就俾人氹入局？

dllm 離婚沒？

支國滿口歪理，甚至違背承諾，為經濟目的護航。

為經濟目的有咩問題？

英國幾時制裁林鄭?

叫條打靶仔去北京啦

全家英藉講埋啲咁既野

你個老公都係當年享英國果陣識
個仔又響英國讀書
你一個人果陣就話享英國時最開心
而家就扮晒野刁到英國仆街
你呃撚到人咩？！屌你老味

就算波仔同兩個仔肯脫離關係都肯定返唔到

英國背信棄義！搞到我無得過去退休

係囉 英國咁背信棄義 個仔唔好去英國讀書啦

想睇有幾多人申請

吸引移民唔係有經濟考慮咁有咩

全世界最撚背信棄義嗰個國家叫做支國
佢認第二邊個咁認第一？？？

真。叛國呀

咁全家放棄BC未

收移民梗係諗埋經濟原因㗎啦

如果香港人窮，根本無人理

英國咁撚衰
快d叫你老公同d仔放棄英藉啦

777既講法， 即係經濟重要，就唔可以講人話？

講到人咁衰，又成家英藉
人唔笑，狗都吠

係咪取消曬佢全家英籍？

點可以唔同英國人講
林氏奠月娥數臭英國

夠入佢

應該都會好多

最主要係搵食.....好多鬼係祖家撈唔掂，黎香港搵食， e.g. 陶輝

英國冇鬼用
美國制裁名單都出左咁耐 仲未有方法制裁佢地

個幾千億投資應該大半都係誠哥既

終於明白點解林鄭千方百計要破壞香港等英國政府有借口搞5+1，佢係香港積極配合狂濫捕、濫用垃圾羅不準保釋…迫香港人移民英國，其目的就是為英國製造超級財富淨流入，佢將來就有個安樂地方退休啦！ 好很毒呀！

同譚惠珠一樣正一三姓家奴. 邊邊得勢就效忠邊個. 又代表英國人講野, 轉頭又代表支那屌柒英國. 呢啲人先係真正外國勢力.

講乜9

on99

你做咩鬧你全家嘅祖國

我想問林鄭依加係咪仲係英籍

resign咗
不過uk可以復活一次

但你其實英國日子最開心嘛 你講既

全家英籍

幾時冚家退出英國籍啫

都唔知佢講乜鳩

咪就係
香港記者幾時先識問

柒婆原來最開心喺英國

自己兩個仔都英籍

林鄭最開心嘅時候係咩國？

當年英國交香港俾中國的確係背信棄義，777今次我撐你！

林約希勾結外國勢力

換上支那一詞同樣適用